[真人真事］我在便利店打滾的日子（2）

頭先上個post 7左 自己度緊第3part 打多左係第2part 度
我會講翻第3part